{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_091096",
        "source": "도서",
        "writer": "양선희",
        "ISBN_ISNN": "978-89-2554-676-6",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "커피비경",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2014-02-20",
        "domain": "음식점",
        "title": "오슬로우커피 답십리점"
    },
    "text": "オスロウ踏十里店は、新鮮で率直な材料を使用してリーズナブルな価格のコーヒーを作り出す場所です。 私たちはあなたの一日を価値あるものにするために常に努力しています。 様々なドリンクをご提供しますので、その日の気分に合わせてお楽しみください。 営業時間は平日は07:30~22:00、週末は08:30~22:00までです。 当店は踏十里交差点(馬寿司の隣)に位置しております。 清涼里駅からいらっしゃる場合は、4番出口を出て清涼里バス乗り換えセンター3番に行ってください。 そこで420、720、3216、3220番のバスに乗ってチョンソルウソンアパート、踏十里市場のバス停で降りるとオスロウコーヒーがあります。 5号線踏十里駅からお越しの場合、4番出口を出て踏十里駅交差点ヒュープラス眼科医院前のバス停で2221、3216番に乗ってチョンソルウソンアパート、踏十里市場バス停で降りると右側にオスロウコーヒーがあります。 メニューはアメリカーノからカフェラテ、バニララテ、タルゴナカフェラテ、様々なお茶類ドリンクまで豊富にご用意しております。 価格はアメリカーノが2200ウォンから始まり、他の飲み物もリーズナブルな価格で購入できます。 当店オスロ踏十里店は、常に新鮮で品質の良いコーヒーを提供するために最善を尽くします。すべての飲み物は新鮮に調理されて味と香りが素敵に感じられます。 毎日別の飲み物を楽しんでみてください。",
    "QA": [
        {
            "question": "オスロウ踏十里店はどんな場所ですか？",
            "answer": "オスロウ踏十里店は新鮮で率直な材料を使用してリーズナブルな価格のコーヒーを作り出す場所です。"
        },
        {
            "question": "オスロウ踏十里店では何を提供していますか？",
            "answer": "オスロウ踏十里店では様々なドリンクを提供しています。"
        },
        {
            "question": "オスロウ踏十里店の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "オスロウ踏十里店の営業時間は平日は07:30~22:00、週末は08:30~22:00までです。"
        },
        {
            "question": "オスロウ踏十里店の場所はどこですか？",
            "answer": "オスロウ踏十里店は踏十里交差点に位置しています。"
        },
        {
            "question": "清涼里駅からオスロウ踏十里店に行くにはどうすればいいですか？",
            "answer": "清涼里駅からオスロウ踏十里店に行く場合は、バスで移動すると便利です。清涼里バス乗り換えセンター3番から420、720、3216、3220番のバスに乗ってチョンソルウソンアパート、踏十里市場のバス停で降りるとオスロウ踏十里店があります。"
        },
        {
            "question": "5号線踏十里駅からオスロウ踏十里店に行くにはどうすればいいですか？",
            "answer": "5号線踏十里駅からオスロウ踏十里店に行く場合は、バスに乗ると便利です。踏十里駅交差点ヒュープラス眼科医院前のバス停で2221、3216番のバスに乗ってチョンソルウソンアパート、踏十里市場バス停で降りると右側にオスロウ踏十里店があります。"
        },
        {
            "question": "オスロウ踏十里店のメニューは何がありますか？",
            "answer": "オスロウ踏十里店のメニューはアメリカーノ、カフェラテ、バニララテ、タルゴナカフェラテ、お茶類ドリンクなど様々な種類があります。"
        },
        {
            "question": "オスロウ踏十里店の価格帯はどのくらいですか？",
            "answer": "オスロウ踏十里店の価格帯はアメリカーノが2200ウォンから始まり、他の飲み物もリーズナブルな価格で購入できます。"
        },
        {
            "question": "オスロウ踏十里店ではどのようにコーヒーを提供していますか？",
            "answer": "オスロウ踏十里店では常に新鮮で品質の良いコーヒーを提供するために最善を尽くしています。すべての飲み物は新鮮に調理されて味と香りが素敵に感じられます。"
        },
        {
            "question": "オスロウ踏十里店でおすすめの飲み物はありますか？",
            "answer": "オスロウ踏十里店では毎日別の飲み物を楽しむことができますので、お好みのものをお試しください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 447,
        "QA": 631
    }
}